admin ban完人應該要係追蹤同封鎖名單自動除名

如題 成個list都係比你ban左嘅acc

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

我都係冇哂位，重新查一次先知好多人bam咗
原來admin 唔出聲bam咗好多打手